女人個西要第幾手才會反皮？

真心想知

幾多年先

每人體質唔同，不過如果後生用得多就反硬，大概16歲前如果有100次就反硬

問得一定係青頭

好視乎女方體質
使用時間
男方大細